一球成名已經十二年了，紐卡素冇左黑西哥佬已經降左兩次班

黑西哥佬